【放蛇拉黑的】警表露身份白痴司機拒停車 金鐘「挾持」到北角始被截

警方中區警區軍裝巡邏小隊人員，今日凌晨時份在中環蘭桂坊進行打擊的士濫收車資行動。凌晨約3時，1名男警長被派往「放蛇」，假扮乘客由蘭桂坊上車前往金鐘港島香格里拉酒店。據知，有人獅子張大口，開價150元車資；但實際按錶收費，只需約40元。

待的士駛到目的地時，司機收取了150元，車上「乘客」隨即表露警員身份，並宣示要作出拘捕行動。有人得悉「中伏」，再加上見到車外早有「重兵」恭候，竟二話不說，載著男警長連人帶車一起「踩大油」逃走。

現場消息稱，該的士挾著警長，沿東區走廊加速駛至柴灣，在環翠邨對開迴旋處再折返，直至北角興發街與歌頓街交界時，終被4輛警車前後包抄，司機見狀只好停車，惟有人仍拒絕落車。在警方多次示意「武力指示」後，的士司機最終肯合作，自行落車，並無反抗。

據知期間的士除超速外，亦多次衝燈及越過雙白線。的士上的放蛇男警長，因暈眩不適須送院治理。警方終以涉嫌「濫收車資」、「拒捕」及「瘋狂駕駛」，將該名60歲姓何男司機拘捕，消息稱，有人早有「前科」，於2015年被控以「濫收車資」罪名。

此外，警方事後檢走的士司機之的士證，並與一張香格里拉的酒店房卡一併帶署作為證物。有警員透露，由於黑的士司機素來蠱惑，故警員要帶備「酒店房卡」，以待的士司機檢查，確定為「住客」後始開天殺價，否則會惹來懷疑，令他們不敢露出狼相。

警方拘捕涉案的士司機。(賴南秋攝)

的士上的放蛇男警長，因暈眩不適須送院治理。

想聽審

GTA定極速的士

又可以拎返幾日假

咁又可以抖返幾日

武力指示即係點

示意圖

阿木

個司機係文太

臥底喎

我哋嘅警長嚇一嚇就暈，冇晒力，請你合作落車

on9仔
本來罰下款停下牌了事
而家坐撚硬

無事先做到警務處處長㗎嘛

警長現時情況

揸夠左150元路程
上庭交返醫生紙，話有撞聾
咁咪疑點利益歸被告？

唔停車可以解釋聽唔見對方話警察，但見對方兇神惡殺

晚香格里拉酒店錢又係納稅人找數

的士狗係咪弱智
個警察已經係車上面，你走去邊呀
定係諗住入到荒山野嶺先搞掂阿sir
真係完全代入唔到佢個邏輯

黑的係要被消滅的

好隔硬嚟喎清

不能認同更多
何況而家走得甩咩？

難d wor
點解釋人地去金鐘 你去左$150北角

叫埋上房

東亞病夫，名不虛傳

仲唔煮死佢

個官 信佢定警察?

GTA：HK

唔告埋非法禁錮算執到啦

個世界冠軍冇用嫁，邊有人坐車會嘔嫁

打爆車呔爆門拉你落黎

落車果下：
粉腸！

跟住嘔到一地都係

俾你走甩又如何？

死的士狗係幾on9

警察：粉腸！
司機：做咩姐 你坐車嘔...仲唔係粉腸呀！

係去到柴灣折返
北角先停車啊

有冇諗過呀蛇其實係扮暈 既然捉到賊, 住院可以入公數, 又有得放假 不知幾醒目

早有前科即係罰得唔夠甘喇

果時已收錢

最憎黑的

粉腸

抵啦

Yayayayaya

弱智的士狗

狗vs狗

其實咁叫唔叫襲警

知埋你車牌,車上仲有警犬
你走到今次都好快比人搵返啦

唔駛錢架, 問酒店借張無data 既房卡

屌你老母生個文盲仔，仲要以為自己好撚醒

我諗都係，疑點利益歸被告，不過有前科就冇疑點

擺明做多佢1條罪ja

由於黑的士司機素來蠱惑，故警員要帶備「酒店房卡」，以待的士司機檢查，確定為「住客」後始開天殺價，否則會惹來懷疑，令他們不敢露出狼相。

如果喺外國有的士佬冇神神要睇我證件已經第一時間走佬落車

周到唔落車先好野

睇篇報道表明身份果下係交左錢俾司機而佢又真係收$150蚊果下, 應該都冇得走雞

貪字得個貧
偷雞唔到蝕渣米
抵撚死啦

你坐車會嘔唔係粉腸呀？

載夠你150蚊重想點

佢唔止貪，仲係弱智

頭暈 crazy taxi
唔講以為潮文黎

邊有人坐車會嘔架

唔知以為佢坐完crazy taxi

坐車會嘔唔係粉腸呀

你老母生cancer

BUSTED!

好想知咩叫瘋狂駕駛

個差人係你部車度 你揸部的士可以走得去邊

攬抄

有腦就唔渣的士啦

的士狗真係自己攞黎

一係就抄車大大鑊同個放蛇警一齊，一係乖乖停車啦，攪咁多仲大鑊過原本 。

警長:我想番屋企呀 爸爸呀

的士狗

個世界冠軍冇用嫁啦
坐完程車嘔到宜家

醒目啊，老西到屈返幾日病假

襲埋警？

假口供喎，想多條罪？
咁樣撞聾車牌的士牌都釘埋喎

on9 dc9

俾我都扮暈啦 可以攞多幾日假

有冇人可以代入到當時的士狗嘅心理狀況講解下
點解要車埋個呀sir走

沿路肯定爆撚晒粗口屌隻警犬玩野

佢搞到個差佬就唔洗咁柒啦

真係拉之不盡

笑撚到仆街
車住個差佬周街逃走

蟈市民？

識玩

有得碌幾日，梗係碌，係政府到做識玩一定咁玩

咁下次便衣洗唔洗帶槍 萬一遇到咁可以指住dc9叫佢停車

你話個官信唔信你

衰多幾樣 無腦

diu 去拉U狗喇

*U:Uber